是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

好嘔心 唔開胃

成熟啲啦

$？

今天放假？

is

有錢仔我屌你老母

邊間茶記 ？好似OK

如果有 沙嗲面就加分

好漏

睇落好撚飽